沾麪有咩正確方法食

lm睇潮文

同撈麵食法一樣

沾麵聖者劍心？

三濕一乾

你不如話蜻蜒點水

沾嚟食

我嘅習慣係飲晒啲湯然後飲一啖水然後再一次過食晒啲麵佢

識食

飲湯先是常識吧

呢個係舊時日本人o既傳統
以前d面店講o既係「一乾三濕」
即係麵、湯、茶、汁 四樣
無論你食沾麵 拉麵 都一定要上齊呢四樣
如果你食沾麵 最正宗最傳統o既食法應該係先飲茶漱口
之後加醬油落兜湯度 食幾啖麵 含一啖湯
一野噴落個侍應身上
「てめぇ！まずすぎだろう！」
咁個店家就知你係行家 會打番個7折比你